{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho636656128/pingkimalin-pensyeon-namhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011241&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=43183&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202180664&selectedRatePlan=211163443&expediaPropertyId=19864254&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "핑키마린 펜션"
    },
    "text": "ピンキーマリンペンション (핑키마린 펜션)\nピンキーマリンペンションは南海で優れた選択です。 ここは屋外プールがあり、無料特典としてWiFiやセルフ駐車も提供しています。 , ホテルサイズ : 10個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時遅いチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根なし) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションはどの場所にありますか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションは南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションには屋外プールがあり、無料特典としてWiFiやセルフ駐車も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションのチェックインについて教えてください。",
            "answer": "ピンキーマリンペンションのチェックインは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションでペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションでのインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ピンキーマリンペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ピンキーマリンペンションには無料のセルフ駐車場（屋根なし）があります。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションにはベビーベッドはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピンキーマリンペンションにはベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ピンキーマリンペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ピンキーマリンペンションには合計10個の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 573
    }
}